周浩鼎提交文件 電腦留痕顯示修訂者為特首辦 爆「干涉」疑雲

好大嘅官威呀 689

Check and balance呢？

oppa支那style

人蠢真係無藥醫

Check changes

Cheque and balance

🐽一樣既隊友

周浩鼎

唔好踢爆個臥底呀

防礙司法公正，坐得

行政，立法，司法，全部都係我既人

一堆垃圾

頂囝賣隊友

笑左。。。明踩佢台

係立法喎師兄

當初投鼎鼎係無錯，好過濕鳩白頭佬

６８９：屌，早知要罐午餐肉啦

會唔會最後一句以英文為準

熱血公民又贏

鼎鼎呢個曲線世界級

不誠實使用電腦

好波

唔知最後係咪又冇件事

咁樣老廉做唔做得嘢，
周同梁都應該捉得啦

仲有骨氣過啲民主派

被人查果個 去幫手改 查人果個份文件

頂頂曲線助攻 好ball

自己查自己都算
仲要大大聲話俾人知

喺泡菜國樸瑾惠已經被收押

推，唔好無左單野

Double agent

擺到明係 「你咬我食呀宜家」咁撚樣

豬隊友

岩，做晒d 委員會主席就掂

鼎 真係叻仔

連民建聯都睇政府唔順眼了

睇返修改內容
加左「此份公開的協議」

係咪即係有未公開既

神助攻

鼎仔

若果呢 D 嘢係外國發生, 兩邊都要即刻收皮落台啦

幫689 答埋
文件為特首辦職員未知會特首情況下單方面修訂, 特首毫不知情

唔好話外國，幾年前既香港，如果從政者咁做，晨早被人收皮，班土共都唔敢死攬

推

我印象中係冇講過話特首辦唔會修改喎

呢隻支那鼎真係好嘔心
又保皇又蠢又無禮貌又扮喊

今次斷正仲有乜好講

?

周浩鼎直認事件是梁振英主動接觸他、提出修訂意見。

真係豬隊友
你唔認都仲有班港豬信你
你而家認左 你叫班人點算

港豬 : 雖然都係會撐你地 不過可唔可以做得好睇D

土共試緊港豬底線，究竟做到幾樣衰先至過唔到骨

豬隊友就係呢挺

Track Change

屌戇撚鳩

俾人查果個去決定委員會可以查d乜野

嘩咁都得？

呢個真係BREAKING NEWS !!!!

牙鼎好波

土共真係痴撚線, 好地地香港法治廿年搞死

拿拿臨裝返炷香求保佑

原來鼎鼎先係民主之父

擺明特登啦

鼎鼎

真係痴撚線比人查果個唔係應該避嫌
而家厚顏到企出黎話吹咩

yes

而家擺明唔避呀
你吹呀

最後都係冇人理

林鄭居港權單野呢？

你唔係咁天真覺得會有事呀

咁係唔係就代表唔係？
港共就係想你開始對依類野麻目

正解，首先唔好改變咗自己思維先

果單講左根本冇問題

推爆佢先啦，再用白宮聯署煲大件事

咁多年單單都杰既 但有邊單真係會有事

似特登整成咁

又如何

咁撚蠢，唔撚知有人睇返edit record架咩

投訴去icac啦！

似特登開check changes陰人唔識玩mark up

係又點啫
裁判球證旁證全部都係自己人
最後咪又係告唔上

冇人舉報icac隨時唔會做嘢。

btw如果係咁，
咁之前海難單嘢，家屬都應該可以收訂份報告，
而唔係只係查閱，仲要話簽保密協議啦。

咁都唔叫搬龍門？我屌你老母！

暗黑兵法
依家昆鳩埋班建制出黎話以前都係咁改
其實擺明鼎鼎唔想幫689食隻死貓

改左啲咩 吹兩吹就過到骨啦
反正全部自己人

鼎鼎應該比主席罰緊要幫佢瀨閪

今時今日仲信icac

班鳩官咪又係乜事都無

鼎鼎真係好撚豬閪

icac老頂咪又係689
玩哂

三奇周鼎

鄰國元首：不搞西方三權分立

一定做代罪羔羊 好行

鼎鼎係真正的無間道

早十幾年前既建制派人材真係好多，又勁
相反後期個班....多笑料到你唔信

身在曹刑呀！！！

雖然，低級到

Accept all changes 都唔撚識就隊上去
抵撚死

有料就唔會係保護皇狗啦
隻隻都係靠特權入架渣

比人查個個有權定人地可以查咩學到野
下次d疑犯係咪有權叫d警察去查

香港又贏

民賤聯同689合作有乜問題，都唔係第一次啦，呢班賤人係港豬選出㴝，係奶共傳媒的致愛㴝

左手查右手

係咪專登架？
件事咁樣發展落去好大鑊
UGL對特首既影響好似好大

寫到明都唔會有事嫁啦

一炮雙響，呢次過癮啦

唔好教精佢啦

退到超區補選

神隊友

咁少人理，痴鳩線

港豬話關我撚事
黃絲就唱今天我

少人理同多人理都影響唔到個結果

三權合作

人手置頂

咁大單野無人理

一言九鼎

push

投 民主黨 公民黨 得個嬲字
投 民建聯 工聯會 有得笑下

毓民講緊

祝鼎鼎同689一齊仆街

人地話自己有權咁做

Show changes
On9有樣睇

又黎隻手遮天

留名睇過到骨

光明頂19講呢單野

明明都半上岸做到副主席, 單UGL又明明就黎可以大步躝過
竟然衰收尾

傻既 轉頭唔記得啦

可唔可以告上法庭?

一陣告埋周浩鼎毀謗

講真呢單野搞得掂689, 下屆我投周浩鼎

搞得黎梁匪都返左支那unun腳

衰收尾
乜你覺得佢地會有事咩

單嘢咁爆，擺明周浩頂自保啦

起雙飛

正式文件轉PDF是常識吧

周浩鼎：保皇黨做野唔使你教

聽日準時返工

呢度中国香港呀，你估外國咩？
兩條撚人，連解話都廢鳩事，外國就落台架la

好柒，但可以點？共狗面皮成尺厚，當香港人係狗咋，使乜同你交代

十成九
次次都覺得好嚴重
次次都話煲大佢
最後都係冇咗件事
跟著市民就越嚟越冇反應....

唉

可能今次連權力特權法都唔會用添
民主派咪又係出嚟抽下水算

唔應該係咁，做人唔應該係咁

貪到無法無天

自己友射返十二碼入自己隊, 天才

大眾都開始對呢類新聞或政府黑手治港麻木

媒體又維穩

無事既

有常識就唔係香港政府

香港邊有法律

抵啦

最多廢老廢中睇既媒體tbb 將件事輕描淡寫
今朝睇新聞 689仲話被調查既對象有責任提供調查目標同方向
心諗 咁係咪即係可以誤導調查影響結果

無諗到呢條豬兜真係咁豬

唔豬都唔保蝗喇

請支持香港獨立

嘈完過一排就當無件事

吊,真心腸

立法會澳門化

屌你正呀喂

其實頂頂是咪鬼嚟

689 岩岩係記者會將呢件事講到自己好正義好公正。 大佬，香港人仲會受你呢套?

代議士做唔到野

咁我投票黎有乜撚野用
單單都係咁

11點幾改，駛唔駛咁鬼鼠啊

正經po無人推

即係考試，學生可以出返份卷畀自己做。
竟然佢可以講到完全冇問題咁。

我估cctvb一定冇報呢單新聞

小朋友多既論壇係咁

你睇下尋晚既鏗鏘集有冇人講?
(人地後生韓國仔用票ko大財團)

被調查對象有權干涉調查內容

點解要估呢，上去 search 一 search 有就有，無就無

立法會調查行政長官梁振英與澳洲企業UGL事宜的專責委員會。委員之一的周浩鼎向委員會提交的文件，電腦副本顯示有特首辦修改過的痕跡。

警犬做野唔駛人教
但立會調查要人教
者係點？

你麵on9
有邊次特權法過到？
要屌都屌班保皇狗先啦
次次見到你呢d用泛民幫保皇狗轉移視線就覺得好似見到支那五先狗咁

上次差一票楊生係邊？ 我投佢但佢唔幫我發聲我唔屌佢屌隻我冇投佢既保皇狗做乜撚野

見到呢啲回覆 真係得啖笑
好似維園阿伯話泛民剩係識反對 冇諗過佢地提既議案根本過唔到

係你心目發聲等於抽水 投票過唔到等於冇撚用
係架啦點做都冇撚用
不過點解你唔去屌保皇去屌泛民？ 你屌泛民有咩用 佢地會夠票？

應該係email黎

唔好同的講咁都冇犯法

最後肯定冇事

好想知道胡國興法官點睇

建立信任唔係講「你要信我，絕無此事」，而係由平時既言行同行為建立出黎

今日仲要勁厚面皮話自己無問題
又轉移視線話人洩密

最後武士

有錯都係泛民錯
保蝗有理

屌佢，受訪仲要轉移視線話要查人洩密
又話係陽光下進行都得
咁你又要閉門又話人洩密
我佛你

條撚樣永遠都係自己冇錯，錯就一定係人地既錯

如果今鋪都冇事，真係覺得老董當年干預民調而落台既港大校長慘

被調查的人可以比意見調查者

咁都比佢諗到

不如professor出卷 我比意見佢出ar
合曬我心意

鼎點咁on9 原封不動交出黎, 應該係特登報復

好柒

又成功模糊焦點 鼎，你ho ball

唔好高估白痴既IQ

柒到而家都未見有其他保蝗
敢出黎講兩句保條ON9

味收到柯打

跟本連俾意見都唔係，係直頭代替左調查者

拉得未

同疑犯改調查方向有咩分別？人地依家調查緊你喎
可以改調查內容架咩

我就唔識法律

不過「就有關公共利益的事宜進行辯論」係立法會職權

比人討論果個修改調查內容算唔算干涉立法會行使職權

入唔入得公職人員行為失當???

雖然就算入得ICAC都唔會做野

呢單野搞掂CY我叫你聲鼎爺又點話

現在港豬有口飯食，就咩都唔理的！

除非無飯食啦！

搞得掂
由下次選立會票投頂頂
直到永遠又點話

強硬D啦 告到佢上法庭, 報埋ICAC 呢鑊一定要整瓜佢

自編自導自演

蠢過豬

又有人洗板
推返上黎

不推不是人